[以眼還眼］一齊舉報扮示威者黑警

喺父母搵仔囡Group見到以下訊息

［Fact Checked]

這平台是國家舉報平台，是堅的，大家只要將暴徒相片，不要蒙面的，資料一起呈交，國內便會核對其回鄉證，當它回大陸時，出入都有麻煩。💪💪💪👊👊👊

這是國安局舉報平台，建議各位有志之士將有關黃屍暴徒的照片及資料提供給國家！只要憑照片與回鄉証做校對就可以抽出搞亂我們香港的垃圾份子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！

[Fact checked]
已同公安部門證實係堅嘢

大家識做啦

唔好用自己電話登記，最好用網吧機。一次過